[C++新手] operator overloading 及const reference 一問

1. int operator[](int i) const { };
2. int& operator[](int i) { };

想問下1. 個const 加係後面既用處係咩，同我放前面const int 係咪一樣?
如果我overload呢個operator，佢點樣知我用1.定2.，定兩個都無所謂?

用1就無所謂

1=只可以用同樣係const嘅method + immutable...

1. 係 const member function, 當個object係const嘅時候就會call呢個function

對於呢個寫法
const int operator[](int i) { };

const呢個keyword係冇用嘅，因為本身佢係return by value, 姐係佢係copy 個return value出去，所以const一個copied value係冇意義